{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492890",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "과수원집"
    },
    "text": "果樹園の家\\n\n京畿道坡州市月籠面道內里661-36\\n\n果樹園の家は坡州グルメ店として有名で、韓国料理の中で鶏と鴨料理を専門に提供しています。 営業時間は11:00から22:00までで、毎週第1月曜日は休業日です。 食堂の内部は56席で構成されており、部屋は別途提供していません。 果樹園の家は鴨をオークで素焼きして下味で熟成させます。 これにより、鴨特有の香りをなくし、高級感をお届けします。 おかずには直接栽培したエゴマの葉と唐辛子の漬物を提供し、サンチュは毎日ハウスで新鮮に採って提供します。 食堂は丘の上に位置しているので眺めが良く、駐車場も広くて便利に利用できます。 食堂の外部にはテントが設置されており、サムギョプサル、肩ロース、鴨の燻製、ソーセージなどを販売しています。 （総文字数:270）。",
    "QA": [
        {
            "question": "果樹園の家はどこに位置していますか？",
            "answer": "果樹園の家は京畿道坡州市月籠面道內里661-36に位置しています。"
        },
        {
            "question": "果樹園の家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "果樹園の家の営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "果樹園の家は何曜日に休業日ですか？",
            "answer": "果樹園の家は毎週第1月曜日に休業日です。"
        },
        {
            "question": "果樹園の家の座席数は何席ですか？",
            "answer": "果樹園の家の座席数は56席です。"
        },
        {
            "question": "果樹園の家は部屋を提供していますか？",
            "answer": "果樹園の家は部屋を提供していません。"
        },
        {
            "question": "果樹園の家はどのように鴨を調理していますか？",
            "answer": "果樹園の家は鴨をオークで素焼きし、下味で熟成させています。"
        },
        {
            "question": "果樹園の家はどんなおかずを提供していますか？",
            "answer": "果樹園の家では直接栽培したエゴマの葉と唐辛子の漬物をおかずとして提供しています。また、サンチュも毎日新鮮に採って提供しています。"
        },
        {
            "question": "果樹園の家の周りの景色はどうですか？",
            "answer": "果樹園の家は丘の上に位置しているため、眺めが良いです。"
        },
        {
            "question": "果樹園の家の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、果樹園の家の駐車場は広くて便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "果樹園の家の外部には何が販売されていますか？",
            "answer": "果樹園の家の外部にはテントが設置されており、サムギョプサル、肩ロース、鴨の燻製、ソーセージなどが販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 374
    }
}